秒回

喂 我訓先 88

秒

3秒 過咗

10秒都黎 無人應

係咁咖啦

ok,人呢

係到啦

唔夠快

哦

多意外

咩？